蘋果唔該整多d方法俾無信用卡既人俾3蚊

見到好多人想俾，但因為無信用卡搞唔到
我驚d人見搞唔掂就算，唔睇蘋果
蘋果你地好重要，尤其和理非行動既動員力，而且係香港所剩無幾既敢言主流傳媒，如果少左人睇既話香港就大獲
整in app purchase，禮品卡又好乜柒都好，總知整多d方便既途徑俾無信用卡既人課金，唔想見到因為有人無信用卡而唔睇蘋果削弱左蘋果既力量

o!ePay Master la

其實佢收3蚊有撚用咩雞碎咁多

最直接咪路過便利店買份實體報囉

其實佢9月之後會收返貴d架啦

>禮品卡又好乜柒都好
Tap & Go

如果假設夠2百萬人訂
每月都可以穩有6百萬收入既其實真係好少
其實應該收10蚊

o!ePay app 可以整Master card

問題係哩2M人入面都唔係個個有信用片啦屌
不如收貴少少好過啦

人地搞收費果時係驚無人肯比先定3蚊
果時未有安心偷食又未有反送中, 好多人都話到期就唔睇算數

八達通app登記o! epay master card,由八達通轉3蚊俾錢,搞掂. 駛鬼有ebanking, FPS, 信用咭.

冇哂三毛留言唔好咩

一年7,200萬
但上年輸緊3億

你唔係連八達通同手機都無呀啊？

只係等你開始習慣俾錢

佢9月之後就唔係3蚊幾個月

tap and go

今時今日買份實體報都$9/$10
$3問題真係唔大
我只係懶得搞

仲有整多啲plan
比人課金

好心整Google play itunes收錢啦，d細路同老人家想比錢都比唔到錢，知唔知點解登記會員300萬 比錢得30萬啊?因為你個比錢方法錯撚哂啊 垃圾it狗

直接搞眾籌好過,3蚊幾時乞到目標,只會越來越少人睇,最後自己收皮,同時導致係香港唯一的反共報紙死亡

八達通app有得開mastercard
岩岩用佢比 勁方便